有冇符合道德嘅雙重標準

.

電車難題

邊到關事？

歧視中國人，愛戴美國人

。

你知唔知咩叫雙重標準

假定全部中國人都係醜陋，全部西方人都係好人，直至仔細檢視為止。

道德是很彈性的

呢d係歧視唔係雙重標準

如果你想舉例講對支那人同對西方人有雙重標準
應該指出兩者有咩共同點 而香港人會屌支那但唔屌西方人

中國人無辜慘死：中國社會腐敗，中國人冷漠，中國係鬼國，中國人自己攞嚟
美國人無辜慘死：好可惜

無實際例子你鍾意點吹都得

支那政府次9次都大事化小 小事化無
如果純粹天災咁無得講 但政府隱瞞咪變人禍 原本避免到都搞到仆晒街 呢次武漢肺炎就係咁